屯門美心皇宮連日大批食客排隊飲早茶 有長者心急如焚衝上樓梯霸位！

圖？

自膠

全撚部都係廢老
所有無得側側膊打尖

為咗飲茶可以去到幾盡，平時又扮晒野要人讓坐

一堆廢老 要求敍福樓集團開屯門分店

仆街廢老，趕撚住去死啊。

和你咳

有無黃酒樓可以開係果度

黃酒樓 一係敍福 一係富東

黑心有幾高級

伍淑清

美心皇宮高級食府
係高級就見唔到呢班垃圾廢老啦

全部都係叫個鳳瓜骨飯坐到晚市

海港都好似係? (唔SURE , 之前有聽巴打講話無再播CCTVB)

但上面兩間 一個老闆開聲屌 一個捐錢

海港只係熄電視最多叫中立

黑警仲唔去拉九哂 d廢老？一人罰兩 k, 有咩同官講啦

佢都叫做高級過海港果堆既
唔通住宅區都有間國金軒福臨門比較咩
不過質素開始越來越差都係事實
美心好幾個中菜品牌都係已經做到好垃圾

你咁客氣

根本食美心慘過食屎

撐狗藍屍廢老根本上無可能改變

美心點心唔算差
比起明星稻香叫做好食同高級、乾淨

仲有一大部份中菜品牌係唔差既
所以好多時佢唔係平都成日爆棚
但間翠園依加真係開始拍得住稻香
between 大會堂美心好似仲keep住有點心車

我淨係入去廁所痾屎痾尿

你去過佢個廁所就知有幾高級，黃金就有，皇宮就無喇
同十幾年前比較，完兩回事
未入去已一陣味，地下又多尿，同公廁無咩分別